又唔撚封關 日日做n個措施有撚用

中出聲絕無意義

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

封關係最重要
但燃眉之急都要做好自己先

好官好官
全部香港人死曬就最好下話.jpg

唔洗封關㗎戒嚴咪得

封左關祖國咪關照唔到香港

on9